1. cuando tenga que deployar lo que puedo hacer es actualizar los contenedor en los servidor, gracias que tengo el container registry.

a. docker pull nombredelregistri.
b. docker run nombredelregistri.
